有冇人擔心香港人會帶埋啲劣質文化去英國

好啲啲中超咁
日日剝削員工

人哋嗰啲叫勞工法例
香港得奴工法例

班19老細去到英國行返香港嗰套
到時去到英國又係做奴隸

放心一定會
已經炒緊樓
你唔做大把人做
以為過左個2019班人會突然轉性唔好傻

過去批鬥人唔戴口罩

外國OT要畀多好多
同埋有最高工時, 唔係話你想OT就OT

因住比黑鬼打獲你

唔需要擔心 一定會

已經有

八十後二十萬英國開店炒一手樓 預脫歐險一舖清袋 英國bno計劃助其脫困 生意升4倍

一人個香港優質文化:
你先

飲食文化
有禮貌
擁護自由民主既核心價值

有禮貌？
你問下做服務業嘅人
最多閪客係香港人

你估鬼佬冇閪客咩

肯定會

你放心都得 一定會

你睇水管班財自友就知啦

題外話分享一下當年戴卓爾打散曬啲，英國工會

另外推介大家睇netflix嘅《american factory》同《saving capitalism》
在資本主義的環境下，美國有資產階級，都好樂意中國資金一齊入嚟，然後一齊剝削美國自己啲工人

齊齊入工黨，復興工會

要開門拉門撳lift就你先

諗下多數有本錢移個d係咩心態先 （除咗後生得本bno個d)
多數都係唔急 諗住搵到至少幾球先移
同時好唔想d窮撚移過去既人
之前bno visa出個陣連登都一大堆
話你窮撚得幾十萬學咩人移民
唔似真係俾人告緊個d前線咁急

總括黎講都係自私 憎人富貴厭人窮
有著數就奶香港人個名
冇咪話你死窮撚

😅

會 到時會話自己唔係香港嚟

去英國炒樓等死都得 除左昆水魚搵翻香港人錢

可以肯定講句
全世界最閪既係香港人
其中閪中之最係香港女人

如果仲要細分
最閪既係35-60歲既香港女人

做過服務業應該明